有手足喺上環唔見咗嘢

想搵返樽鹽
Sorry 唔知咩台多啲人睇到

推

我都想搵返樽鹽啊！！！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推 希望搵得番

好希望有人可以幫手搵返樽鹽

我搵唔到樽鹽啦依家

睇黎終於發啱咗台，謝謝各位

下次小心d啦

唉，希望搵得返

push

五大訴求

727

聽朝再推，希望搵得返樽鹽

放上TG channel應該會多啲人見到

係wor，多謝你！

掉上612 佢哋有尋失物

謝謝你！推